兄弟爬山，唔硬碰有咩方法可以恥笑羞辱班元朗黑社會？

有手足講過元朗入村好危險，但和理非都想幫手。有冇方法可以和理非地攻擊班牛屎佬？移動連儂牆大家點睇？

以下純拋磚
1. 升天南meme
2. 警黑合作meme
3. 白衫人士資料（幫警察搵犯）

推

有人提議搵有血m巾掉佢地
圍村佬好信邪

巴打組自衞隊保護市民

望阻你兩分鐘 簽一簽呢個petition
請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

記得confirm email

光復香港！時代革命！

7.27 元朗
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

搞黑社會一定係起底戰再輔以Meme
記得改完圖屌班根本唔上網既廢老係無撚用
一定要貼堂表揚

鄧二哥未就係元朗鄉黑囉
鄉黑領導香港警犬

唔好呀! 黑社會比人笑到面黃好撚無面嫁!!!

cut水cut電

佢哋最要係面子

警黑合作，只會令黑郷覺得光榮
恥笑嘅話，應該係支係克警用完即棄，拘捕黑郷份子

街招

Push

唱聖詩啦
淨化黑幫心靈